<resources>
    <string name="app_name">Siempre con Vivri</string>
    <string name="title_videos_activity">Videos de nuestro canal</string>
    <string name="reto_vivri">Reto Vivri</string>
    <string name="menu1">Compras</string>
    <string name="menu2">Inscribete</string>
    <string name="menu3">Como se Prepara</string>
    <string name="menu4">Recetas</string>
    <string name="menu5">Testimonios</string>
    <string name="menu6">Videos</string>
    <string name="menu7">Reto Vivri</string>
    <string name="title_Como_Preparar">Como Preparar Vivri</string>
    <string name="video_como_preparar">Vieo Como Preparar tu Shake Me!</string>
    <string name="video_preguntas_frecuentes">Video Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="info_cleanse">Encuentra tu equilibrio interno. CLEANSE ME!™ lo puedes tomar como “shot” (4 a 6 oz) o “agua fresca” (18 a 24 oz). Contiene los ingredientes de Fibersym™ y Fibergum™. También contiene ACTIValoe®, reconocido por el Consejo Internacional de la Sábila como la mejor sábila en el planeta.</string>
    <string name="info_power">Estimula tu mente y cuerpo de forma natural para rendir más. Power Me!™ contiene té verde, yerba mate y guaraná que combinados con vitaminas del Complejo B como B12 y B6, te hacen sentir hasta cuatro veces más energía que una taza de café y con la misma cantidad de cafeína. Además te aporta la misma cantidad del poderoso Antioxidante EGCG que una taza de té verde.</string>
    <string name="info_shake">Shake Me!™ contiene 45 nutrientes esenciales, es un alimento en polvo de acuerdo a los estándares internacionales más altos. Está repleto de proteínas, vitaminas, extractos vegetales y otros ingredientes de primera calidad.</string>
    <string name="title_Recetas"> Recetas</string>
    <string name="ensalada_coliflor">Ingredientes

3 cucharadas de jugo de limón
1 cucharadas de mostaza Dijon
3/4 cucharadita de sal
4 cucharada de aceite de oliva
1 cucharada de hojas de tomillo fresco, picadas
1 cabeza mediana de coliflor , rota en pedazos y cortada finamente (alrededor de 6 tazas)
2 tazas de repollo verde, rallado
1 cebolla morada en rodajas, lavadas en agua fría y escurridas
1 manzana verde cortada en juliana

ENSALADA DE COLIFLOR
1
En un bol grande, bate el jugo de limón, la mostaza y la sal con un batidor. Incorpora lentamente el aceite de oliva y luego el tomillo, hasta que emulcione.

Agrega la coliflor, el repollo, la cebolla morada y la manzana. Remueve para cubrir los ingredientes. Agrega la Vinagreta y mezcla, refrigera por 30
Sírvelo
Disfrútenlo
Buen Provecho
</string>
    <string name="ensalada_vegetales_horneados">ENSALADA DE VEGETALES HORNEADOS
CON BROTES
1 BERENJENA
1 CALABACITA
1 ZANAHORIA
UN CUARTO DE CEBOLLA MORADA
BROTES DE LENTEJA AL GUSTO

SE REBANA LOS VEGETALES SE ACOMODAN
EN UNA CHAROLA CON EL HORNO PREVIAMENTE ENCENDIDO
SE SALPIMENTA,  SE LES AGREGA UNAS GOTAS DE ACEITE DE OLIVA
SE METE AL HORNO, POR 20 MINUTOS
SE ACOMODAN LOS VEGETALES EN UN PLATO
SE ADORNA CON LOS BROTES Y LAS CEBOLLA,DESPLEGADAS
CON UN POCO DE LIMÓN Y SAL

DISFRUTENLO
BUEN PROVECHO</string>
    <string name="ensalada_vegetales">UNA TAZA DE ARÚGULA
UNA LECHUGA  RISADA
UN PIMIENTO ROJO,
UN PIMIENTO AMARILLO
I TAZA DE EJOTES COCIDOS AL DENTE
DOS  ZANAHORIAS
UNA  TAZA DE CHÍCHAROS
UNA TAZA DE JITOMATE CHERRY CORTADOS A LA MITAD
UNA CEBOLLA MORADA FILETEADA
ADEREZO
JUGO DE 4 LIMONES
4 CUCHARADAS DE ACEITE DE OLIVA
SAL ,PIMIENTA

SE REVUELVE Y SE AGITA, HASTA QUE EMULCIONE.

EN UN PLATÓN SE ACOMODA LA LECHUGA
EN UN MOLDE AGREGAS LOS VEGETALES SE ADEREZAN
SE AÑADEN  AL PLATÓN SOBRE LA CAMA DE LECHUGA
Y CUANDO LA ENSALADA SE SIRVE, SE LE AÑADE LA VINAGRETA Y MEZCLA
.
DISFRUTENLO
BUEN PROVECHO</string>
    <string name="ensalada_mixta">ENSALADA  MIXTA
Lechuga Italiana y Escarola
3 jitomatescortados en cuartos
Una cebolla morada fileteada
Media taza de hojas de albahaca
SE ADEREZA
3 limones su jugo
4 cucharadas de aceite de oliva
Sal y pimienta al gusto
En un recipiente agregar el jugo de limón con sal y pimienta agita mientras añades el aceite de oliva,hasta que emulcione.
Vertemos la Vinagreta cuándo vas a Servir la Ensalada y Revuelve,
Disfrútenlo
Buen Provecho </string>
    <string name="ensalada_espinaca">ENSALADA DE ESPINACA
1 paquete de espinacas baby
1 taza de piña cortada en cuadraditos
1 taza de fresa cortadas por mitad
1 cebolla morada fileteada
Semillas de amapola
3 cucharadas de aceite de oliva
2 cucharadas de vinagre blanco
Sal y pimienta
En un bol pequeño añade el vinagre, la sal pimienta y agita mientras agregas el aceite de oliva, hasta que emulcione.
COMBINA TODO EN UN PLATO
Y Cuando la Sirvas añade la Vinagreta y revuelve.
Disfrútenlo
Buen Provecho </string>
    <string name="ensalada_fresca">ENSALADA FRESCA

1 lechuga Italiana
1 lechuga francesa
3 Jitomates , ZANAHORIA PEPINO CEBOLLA MORADA
1 taza de zanahoria baby
2 pepinos rebanado
1 pimiento verde cortado en tiras
1 cebolla morada fileteada
3 cucharadas de aceite de oliva
2 cucharadas de vinagre balsámico
Sal y pimienta al gusto
En un Platón Acomoda las lechugas troceadas y agregas el resto de ingredientes
Para la Vinagreta
Combina el vinagre balsámico la sal y pimienta y agita mientras añades el aceite de oliva, hasta que emulcione.
Cuando Sirvas la Ensalada Agregas la Vinagreta y revuelve.
Disfrútenlo
Buen Provecho </string>
    <string name="ensalada_ejotes">ENSALADA CON EJOTES

2 tazas de ejotes verdes
1 pimiento rojo
1 pimiento verde
2 zanahorias
aceite de oliva
2 cucharadas de aceite de oliva
1 cucharada de vinagre de manzana
Sal y pimienta
Limpiamos los ejotes verdes, cortándoles los extremos y quitándoles las hebras. Los cortamos y los  hervimos en agua con sal durante unos 10 minutos. Las escurrimos y las pasamos por agua fría. Las volvemos a escurrir y las colocamos en una ensaladera.

Por otra parte, cortamos en cuaditos los pimientos y las zanahorias y lo mezclamos todo con aceite, vinagre y sal al gusto.

Añadimos esta vinagreta a las judías verdes y removemos para que se mezcle todo bien antes de servir.
DISFRÚTENLO
Buen Provecho</string>
    <string name="ensalada_vegetales_asados">
Ensalada de Vegetales Asados
Maria Esther Martín Barba
jue 11:25 p.m.Usted
Fotos

Imagen de MARIA ESTHER MARTIN BARBA

ENSALADA DE VEGETALES ASADO

Ingredientes para preparar Caponata Siciliana

2 berenjenas
120 ml. de aceite de oliva
3 cucharadas de alcaparras
2 ramas de apio
1 bote de aceitunas verdes rellenas de anchoa
1 cebolla mediana
2 pimientos amarillos
2 cucharadas de vinagre de vino
2  pimientos verde
400 gr. de jitomates  picado
2 pimientos  rojo
Cómo preparar Caponata Siciliana

Para hacer una caponata siciliana lo primero que haremos es lavar la berenjena y cortarla, con piel, en cubos
Picamos en rajas los pimientos
Picamos el resto de verduras. En una charola para horno  ponemos un chorrito de aceite de oliva, sal y pimienta y dejamos  hornear por 45 minutos a 200ºC.  Sacamos y reservamos.
En una sartén con un poco de aceite de oliva agregamos la cebolla a se sofríe, le añadimos el apio, y el jitomate picado y las alcaparras, dejamos sofreír,le agregamos las aceitunas y perejil picado,checa de sal.
Esté Sofrito ya que enfrió lo agregas a un Platón, con los pimientos y berenjenas asados,revuelve y sazonar a tú gusto
Lo servimos Caliente.
Buen provecho
</string>
    <string name="ensalada_espinaca_pera">ENSALADA DE ESPINACAS Y PERA

Ingredientes para preparar Ensalada de Espinacas y Pera

2 tazasde espinaca fresca y lavada.
2 peras cortada en gajos
1 taza de lentejas cocidas y escurrida
3 cucharadas de aceite de oliva
1 cucharada de vinagre balsámico
Sal y pimienta

Cómo preparar Ensalada de Espinacas y Pera

Colocar la espinaca en una ensaladera, cubrir con las lentejas al gusto, y recubrir con la pera cortada a trozos. Aliñar con la vinagreta, uniendo el vinagre,sal y pimienta agitando con el aceite de oliva, para que emulcione.
Agregar la vinagreta al Servir la Ensalada.
Disfrútenlo
Buen Provecho</string>
    <string name="ensalada_arugula_espinaca">ENSALADA DE ARÚGULA

Ingredientes
MEDIDAS:  Seleccionar todos los ingredientes
1/4 de taza de vinagre de vino tinto
1 cucharada de mostaza Dijon
1 cucharada de tomillo fresco picado
3/4 de taza de aceite de oliva
mezclas 2 lechugas de diferentes tipos
2 tazas de arúgula
1 cebolla morada rebanada muy delgadito
sal al gusto
pimientas al gusto
2 manzanas rojas cortada en cubos
1 manojo de espinaca


Preparación
Prepare el aderezo. Mezcle el vinagre con la mostaza dijon y el tomillo picado, la sal y pimienta. Poco a poco agregue el aceite de oliva moviendo con un tenedor o batidor de globo para que se emulsione. Sazona al gusto.
Mezcle las lechugas con, la manzana y la cebolla morada.
Vierta por toda la ensalada el aderezo y revuelva Cuando  Sirvas la Ensalada.</string>
    <string name="ensalada_lentejas">INGREDIENTES

3 rebanadas de piña cortada en cuadros
3 tazas de lentejas, cocinadas en agua sin sal y drenadas
3 cucharadas de aceite de oliva
1 cucharada de vinagre de manzana
1 chile de árbol seco picado
¼ de cebolla morada, fileteada
1 taza de germinado de brócoli, lavado y desinfectado
1 taza de hojas de arúgula (grandes), lavadas y desinfectadas
En un Platón agregas todo y lo integras.
Disfrútenlo
Buen Provecho
</string>
    <string name="ensalada_hongos">INGREDIENTES
Para la vinagreta
3 cucharadas de eneldo, lavado, desinfectado y picado
2 limones (el jugo)
3 cucharadas de aceite de oliva
1 chile manzano, en rodajas y sin semillas
Una pizca de sal de grano y pimienta negra molida
Para la Ensalada
3 tazas de germinado de alfalfa
1 taza de hongos shiitake, hidratados y en julianas
1 ½ tazas de tomates(jitomates) cherry, en mitades
¾ de taza de hojas de menta, lavadas y
PREPARACIÓN

Para la vinagreta
Coloca todos los ingredientes en un frasco, tápalo y agítalo vigorosamente hasta emulsionar, reserva.
Para la ensalada
Coloca en un tazón grande trigo germinado, hongos shiitake y tomates cherry. Baña con la vinagreta y mezcla hasta integrar.</string>
</resources>
